她確實敦促該縣將聖地亞哥州立大學的學生從統計數據中剔除，他們將致信該州，要求聖地亞哥州立大學的人數不包括在該縣的等級計算中。 早間報道:可怕的紫色層聖地亞哥之聲| 2020年9月16日聖地亞哥之聲| 
 我能說出他們中的許多人的名字，例如，他們在1991年組織並簽署了一封支持我的信。 安妮塔·希爾能原諒拜登並與他合作嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 這就是為什麼伊凡告訴塞林，他對她的愛是“給你寫信的人”。 在艾裡夫·巴圖曼的《白痴》中，真正的愛情故事是一場與語言的愛情 
 讓我們從法律的字面上來說，因為蘋果在這些規則方面是一個恪守精確的人。 關於xCloud和Stadia將如何與App Store規則合作，蘋果給出了混亂的願景 
 顯然，謝天謝地，那封信根本不需要打開，但我寫了那封信，告訴你愛的人你想讓他們知道的事。 皮特·布蒂吉格稱民主黨沒有協調起來確保拜登的初選勝利尼克·福裡埃佐斯2020年9月9日 
 為了紀念她，帕克·莫洛伊給莉拉寫了一封有力的信。 關於摩門教同性戀丈夫和伊朗毒品戰爭的六個必讀故事|每日野獸| 2015年1月3日|每日野獸 
 你的信強調了跨性別者面臨的許多殘酷現實，特別是社會如何排斥我們。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 就在短短几年前，我坐在電腦前，打出了一封類似的告別信。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 這封信的副本被寄給了教會高層和蘇聯政府。 紀念與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 我的辦公室裡從來沒有收到過一封信。 聖誕戰爭中的一位戰地將軍|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月24日|每日野獸 
 他轉向他親愛的愛麗絲溫柔的語調，她吸進了一封被她感激的淚水弄溼的信。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 胡西爾匆匆上了船，嚴格按照迪克的指示去做。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 法哈爾多給國王的一封信(1621年12月10日)涉及各種行政和商業事務。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他萬萬沒想到，醫生的信是由老伯爵夫人的一封信發出來的。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 同這封信一起附上的是同一作者寫於1622年7月30日的另一封信——前一封信副本的附言。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624